IB神人請入

IB可唔可以set到好似呢條片咁Fast Trade, click一下就針到重點股day trade買賣:

唔該晒

用api 駁multichart

有無係IB native set類似既方法?

應該冇

thank you